是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。，。。。。。，，，，。。。

一

二

拉

4垃

你返咩工呀？咁撚富貴

銀咖哩48蚊=.=

銀咖喱好懷念